唔訓既你 依家做緊咩野?

頭痛

好飽 但好想食嘢

屌啦好撚多野做呀依排好攰

瞓唔住 聽日就同UST比賽 好唔想輸 對手喺識嘅 唔知點算好

我地UST聽日要比賽 對手喺識嘅唔知點算好

努力